IG 勇武教學

只要完成以下幾點你先可以自稱IG勇武！

1. 係ig story 打「好嬲好嬲好嬲 嬲到抖唔到氣」
2. 不斷Repost 立場/ political memes
3. 瘋狂鬧人 話去吃喝玩樂係對唔住班手足
4. 邊個ig story 有去左挽既相 要即刻unfollow
5. 如果有人問你有冇去發夢 一定要話冇 因為ig勇武忙住 repost story

btw 頭先有人問我聽日會唔會罷課 我話你係咪傻左聽日嗰堂計attendance 㗎 反正香港人嬲埋呢幾日就唔會記得 等我search下聽日港鐵會唔會開先

推

tui

你個名

居然有人會留意我個名

不能同意更多身邊勁多人講就兇狠做就碌撚

721

831

101

啲人喺ig repost完其實係咪真係會出去

你覺得呢？

日撚日出post個啲你都知咩料啦

挽你老母
學識打字先做IG勇武

對唔住

應該80%都係終極冷氣軍師

我身邊有99%

曱近平

其實有時候會去既就更加唔會post

2047一齊集中營見

呢個真

咁得閒出post 就知啦

P

仲要亂咁repost啲抄車料睇下tg先repost係咪會死

Diu真係好想人知咩
當然唔計班打卡撚

假消息真係傳得快啲

屌最起碼唔好係ig story自爆啦
識條女成日係story暗示行到好前
「今日好辛苦啊又熱又焗包到好實啊」
「和理非戴口罩都唔肯無撚用日日靠我地出去抗爭」
「唉又病喇又要照顧隊友乜乜乜」

公開架你個ig 人人都睇到架 我係狗一定跟住你起埋你成隊底

呢個真係無野好講

甴曱平

真係好撚憎呢啲人，每日睇佢嘅story都係屌人得啦得啦，知你係勇武 係前線手足，每次發完夢見到啲人po吃喝玩樂嘅相就好嬲 好唔想佢地將來有一日分享你地努力得來嘅自由啦。話就話係想屌醒佢地，但就係慢慢搞分化，其實咁樣真係會鬧走哂好多同路人明唔撚明啊？

不能同意更多